人心隔肚皮下句係乜？

請出招

樓主請收皮

城春草木深

樑上有雙燕

日久見人心

唔押韻

鐵柱磨成針

含撚最和味

知人口面不知心

樓主柒頭皮

成口一滴滴

牧童遙指杏花村

蟻多嬲死象

人妖會扯旗

呢啲咪叫高質

我地曼聯

1999

談心劣包皮

無聊會屌地

撚知咩屌你